+++
name = "Mario Alberto Contreras Vazquez"
nickname = "macvirgo14"
description = "Lic. en Sistemas Computacionales Administrativos, Programador Jr."
skills = "HTML, CSS, JavaScript, PHP, AWS"
thumbnail = "/img/directorio/macvirgo14.jpeg"
draft = false
date = "2019-01-14"
disponibility = "Solo Remoto"
rol = "admin"
website = ""
author = "macvirgo14"
+++

Miembro activo de la comunidad xalapacode.
Actualmente se encuentra laborando como programador en IUV Universidad situado en Banderilla, Veracruz.
Cuenta con 10 años de experiencia en el área de desarrollo web, usualmente trabaja con herramientas como Codeigniter, Laravel, Vue.js y Wordpress.
Su sueño es crear herramientas que beneficien a los mas olvidados del país (Agricultores, Ganaderos, Artesanos, etc.)
